對唔住手足，我想退出呢場運動

一直都唔敢上前線，企係中間見住勇武被人拉好心痛。想做多d例如first aid救手足。點樣先可以做到first aider 幫手足

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

考牌先

留名

上堂考牌

參與守護孩子行動

唔出前線，都可以做下接仔放學，文宣組既工作

我都想問報急救課程係咪無得揀地方？

考全牌？？